# Teste Madeinweb: Mobile
Desenvolver uma aplicação Mobile

## Instruções para compilar, testar e rodar o projeto
- Depois que baixar o repositório, abrir o arquivo ‘Madeinweb_mobile_teste.xcworkspace’, dentro da pasta ‘Madeinweb_mobile_teste’, no Xcode.
- Rodar normalmente como um projeto do Xcode, todas as dependências usadas já foram incluídas no repositório (apesar de não ser uma pratica correta de inserir os Pods no versionamento, isso foi feito para simplificação da entrega).

## Instruções
- Faça um fork desse projeto para a sua conta pessoal do GitHub, ou BitBucket.
- Siga as especificações abaixo.
- Crie um README com as instruções para compilar, testar e rodar o projeto.
- O link do repositório deverá ser enviado para o e-mail rh@madeinweb.com.br com o título **Teste Mobile [plataforma]** (substituir plataforma por Android/iOS/Hibrido)















## Especificações tecnicas
- Utilizar a [API de busca do YouTube](https://developers.google.com/youtube/v3/docs/search/list)
- Cores livres, imagens livres
- Gitflow
- Layout mobile: [clique aqui](https://invis.io/KUOGOG2SRXH#/324366013_01_PESQUISAR)
- Você pode baixar as specs do projeto  [clicando aqui](https://drive.google.com/open?id=0B6TTk9-0XqYXVWFER19zZHotbkE).
* A pasta "Teste_made_mobile_specs" contém um arquivo "index.html", que pode ser usado para verificar as propriedades de cada elemento do layout. As imagens em png (Logo e ícone de voltar) podem ser baixadas, ao clicar nas imagens, é possível acessar o arquivo .png do lado direito ou através da segunda aba do canto superior esquerdo.

## Especificações funcionais
### Tela Inicial
Essa tela terá um formulário de busca posicionado no meio da tela com campo de texto com placeholder "Pesquisar" e um botão "Buscar". Esse formulário deverá ter validação.

Essa busca deverá chamar a url https://www.googleapis.com/youtube/v3/search?part=id,snippet&q={termo_de_busca}&key={API_KEY}

Ao fazer a busca, o formulário deve ser movido para o topo da tela usando animações e mostrar a lista de resultados com os campos título, descrição, thumbnail e um link para a página de detalhes. As sugestões de animações a ser utilizada estão no ZIP, com o nome "Video_mobile.mov".

### Tela de detalhes
A partir do videoId retornado na outra chamada, deve ser feito uma chamada para https://www.googleapis.com/youtube/v3/videos?id={VIDEO_ID}&part=snippet,statistics&key={API_KEY}

A partir desse retorno, deve-se montar uma tela contendo embed do video, título, descrição e visualizações.

Essa tela deve ter um botão para voltar para resultados da busca.

## O que será avaliado?
- Organização do projeto
- Lógica do código
- Uso do Git
- Qualidade visual (layout, animações utilizadas)

## Pontos Extras:
* Fazer paginação na tela de vídeos, utilizando os [recursos de paginação da api](https://developers.google.com/youtube/v3/guides/implementation/pagination?hl=pt-br).
* Utilizar animações para os novos resultados caso utilize a paginação
* Utilização de estruturas de códigos reconhecidas pelo mercado (a escolha do candidato)
* Injeção de dependencias
* Testes automatizados :)
* Qualquer item desenvolvido além do que foi pedido, desde animações até funcionalidades, contam também como pontos extras. Nos mostre sua criatividade :D
